想問下宜家邊度仲有勇者鬥惡龍11全新買？

好想玩
收二手又收唔到

等特價買digital，好似二百幾

幾時先再有

今次summer sale冇份，下個月應該大機會會有。
隻game我有PS版，咁啱早兩個星期借咗俾人，收返嘅時候再問問你有冇興趣

好吾該你先

其實隻game好唔好玩？

有switch就買switch版
Ps4無語音 我一開始好想棄驚

不過玩慣咗是一隻好驚黎

係呀

我有ps4日版